【最後十四日戰爭】蕭若元：停火14日 望各界討論

最後十四日之戰
唔好停落黎討論

推

血戰十四日

最後十四日戰爭

12月1日 光復香港 香港革命日

蕭生你憑咩出聲成日搞到炒車

佢次次開對面, 你參透到未

燒山講野，聽相反就岩

拉

佢話停火wor

最後十四日之戰
徹底擊潰中共港共

手足是咪未訓醒

最後十四日之戰
徹底擊潰中共港共

14日就贏